最近”Xianggang人講地”KO咗好多人

K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!

愛國愛黨講咩柒英文